有時原來人真係需要鼓勵

當你頹緊既時候
突然間有人鼓勵你
係真係好窩心

唉

加油

我淨係識咁多

謝謝你

你都係啊

加油！
相信自己！

多謝你 我喊左

我會忍唔住淚崩

我有時都會

can you support me

大家要加油 好無
絲打有咩唔開心啊

我男友今日同女性朋友單獨去旅行 6日5夜
佢話系好好朋友

你又做咩唔開心

你地拍左幾耐拖啊

琴日我老師入左醫院 而家仲未知佢點

而家仲有份2000字assignment 星期五交
一直都無乜心機做 同埋上星期太忙
今日先黎手打
係我戇鳩 唉

之後仲有兩份大assignment
又要準備考試

望住啲frd已經慶祝緊聖誕
咁我呢
無了 玩完了

好想返香港

加油呀
老師一定無事的
我都明白無心機但又有排山倒海的事要做既時候個心理壓力一定好大
快的加油一炮過做好佢就可以同friend玩啦
我成日拖下拖下就浪費左好多時間

咩事啊巴打

我真係唔開心
而家插耳機播歌播到好大聲

聽聖誕歌會開心d㗎

可能我真係要相信自己
唉

攬攬好無
我而家人在異地 都好孤獨

我好難再相信自己做得到

所有的負面 留給自己就好

愛好緊要，冇愛個人好易有情緒病
Btw 加油

我都知道愛好緊要
謝謝你⋯
我覺得我今晚加唔到油
可能早啲訓
聽日再黎過

唉 其實我已經唔得

休息完再嚟過，你唔係孤單一人
最終結果係點都有我哋巴絲打係到陪你

我呢兩日都灰到仆街
攬攬

謝謝你
呢兩個幾月我撫心自問 我咩都有好盡力去做
但我真係行到好累了
一日比一日累

其實我深知要堅持 只不過係真係行到好累⋯

喊啦咁
頭先我都斷斷續續喊左陣

攬

要加油原來好難

攬
可唔可以話我知咩事啊

好過一陣囉

好啊 你留低你tg俾我啊

南半球的一方 你會估到的

讀書方面嘅煩惱？行到累就坐低抖下

支持你

好大壓力㗎啵

唉屌

攬下你 有咩事就講啦

真係

果個人走左你係咪就會死

人唔咁做 就無辦法生存落去

我鼓勵你ar

到我發作

係啊！
不過啱啱今日好涼 凍凍地

仲有 我係絲

主要係囉

無諗過訓完五個鐘後會自己醒

而家啱啱播歌播到楓

係 真係咁

絲打近排咩事

謝謝你
我好掛住攬攬啊

究竟幾時先返得香港

多謝絲打

你啱

黎

多謝巴打

巴打做咩

因為自己一個係出面讀家人對你期望高？
唔好太大壓力，自己心入面想點先係最重要
聽歌越聽越傷心

樓主加油

咁值幾多
欺騙自己

加油，啲野用心機、努力解決到就冇乜野既

當年我12月24日發現自己帽事，基本上以後既聖誕都摧毀哂了

比好多攬攬你 無話幾時先番到咩？ 啊我好似見過你個名

我琴晚超抑鬱mode

我巴
單身22年想要女朋友

其實 去外國讀書真係好大筆錢
我真係唔想hea住咁讀 嘥屋企人錢
同埋都唔想做得衰比自己睇
所以成日逼自己做到好好
攞多啲distinction返黎 個分好好睇睇就好

結果係真係攞左好多distinction
但過程就好辛苦

而家我手頭上有份assignment 2000字
黎到呢邊最難既assignment就係呢份
後晚2355就交
我而家寫得百幾字
shit

其實兩個幾月以來
一直好盡力面對一切事
我一直適應好多野 要背負好多責任
每日都好累 一日比一日累
講真果句 而家真係好想爆
但我又就快deadline

屌

我都知

多謝

我會努力

唉 又會咁

我二月先返啊
唉
而家日日捱世界

今舖真係食晒屎

下

加油啊

個人冇哂壓力，出街先特別開心，所以樓豬唔好諗出面先啦，搞掂哂D野咪盡情玩囉

一切順其自然⋯

好大壓力
我好怕我又加唔到油 然後又頹
黎到呢邊成日都郁啲就頹
但呢幾日真係唔可以咁
如果唔係真係仆得街

唉 shitttt

呢兩日都凍 同埋涼
27度左右 夜晚就可能廿頭咁樣

唔開心 屌
其實有邊日真係開心過

係香港都唔好得幾多 恰恰見到你覆就想比啲鼓勵自己 但睇泥都唔係好店 係外地唔好咩？講到咁差咁既

巴打係邊度先

咁就梗係 人人都會傷心都會難過
放下負又有咩所謂 加油

有幾好
可能我未適應晒 可能係功課好大壓力
喺到真正出去玩既時間 又有幾多
我果系真係唔係人咁品
份份assignment都千千聲 每日就係一路頹一路喊一路趕功課 趕到星期五deadline 終於搞掂一份功課 然後weekend就做家務 做到星期日晏晝 開始做第二份功課 然後又做做做做到星期五
每日就係無限輪迴呢個routine
真係會癲

我喺呢邊已經試過絕望到介手

好想走

仲要而家份assignment咁撚樣
其實真係唔想做
因為我知自己一定做唔到
痴撚線 點樣兩日嘔到1900字出黎啊
唔好on9啦 超人都唔撚做到啦

im so fucked up

搞掂完呢份野 仲有第二份 放假後交
已知第二份功課既draft做到錯撚晒
今舖堅係食晒屎⋯⋯
仲要果科前一份assessment得pass
今次呢份 有distinction都偷笑

唉
人生好累

澳洲

我都係 篇文仲未開始寫
完全寫唔出
差2000字 唔想寫

我絲

謝謝你體諒
我真係就黎死

屌 原來有人同我一撚樣
你幾時deadline

唔好諗太多 你盡能力寫
你盡咗能力就得唔好逼自己太緊
你越逼自己反而對自己傷害越大

除咗學業依兩個月生活上都有其他困難？

講出嚟一齊圍爐

係 我知我on9 講完呢句我自己又喺到呻
但我真係搞唔掂

而家我已經去到好絕望
但又喊唔出既境界

我一定會盡力
唉唔知 真係好大壓力

我未見過自己好似而家咁食晒屎
咩都食晒屎 屌

咁當然有其他困難
但我面前最首要既困難就係功課

係得你自己一個係個邊？無屋企人陪你過去？ 我都係架 恰恰做完個份3000幾4000字架 我即使提早完左sem都要繼續趕功課交功課 明白做既時侯好多時候可能都會有心無力 或者覺得不如意 但係你諗下其實無論點都係要做架啦 係時間分配唔好 定要做既野唔識 所以先會咁？ 你知道第2份做錯左 咁就改番恰 咁未得囉？或者你講多少少我真係對外國讀書既野一無所知... 但一定要加油

你唔好逼自己太緊慢慢嚟
其他困難係邊方面？
介唔介意講下，講出嚟會舒服啲

做唔到唔緊要㗎 反而你介手就好緊要
唔好為咗咁而介手

好似好無奈...澳洲好多支那人

幾日前 但我同佢講左 遲下交

你係男定女

繼續努力

呢段時期 香港人應該都過得唔太好
共勉之

女

我屋企人陪左我一個禮拜就返香港了

其實我知我係時間分配唔好
到依家我都唔知應該點先可以好啲咁分配
我無讀過大專 我仲摸索緊點樣可以做得好點

你明唔明
當你一切都仲努力適應緊既時候
你讀書就已經咁大壓力
每一日都好似行屍走肉咁 越行越累

個draft無得改了
100分入面就咁無左15分
我地最高grade係high distinction
而家真係拎到distinction都偷笑啦 on9

我會加油的
只不過係⋯真係累透

但你都係要繼續行

對唔住⋯
我有睇你底下啲回覆
但我都真係好唔ok 我都好累了

對不起 可唔可以攬攬先

呢幾日點同佢慢
其他困難其實大把
我好累了 望到而家讀書既問題 已經累透
我只係想好好休息一下

其實休息真係好奢侈

我唔想屋企人辛辛苦苦dum咁多錢供我黎外國讀書
結果係要返黎
咁就好大鑊

因為唔交功課都會好影響visa
佢可以即刻叫你即刻返香港
三年內都唔準再出入澳洲 好似係

唉

睇下去邊囉 唔係到到都咁既

不過我間學校已經好多大陸人

我會 謝謝你

加油啊香港人

完全冇留學feel

過埋呢幾日再休息一下

傷害自己身體仲大鑊，你屋企人都唔想你受傷㗎嘛

咁而家未得番你一個... 其實我係香港 同一個人都係無咩分別。 時間分配我都係亂泥 或者係我知我一定做唔好deadline fighter 既角色 亦都唔識點樣臨急抱佛腳 所以所有野我一定會安排好前幾日做好 好似一份assignment 我會編今日做一半/做到某一部分先停 然後第2日就要完 咁我先會比自己做其他野 專心dum兩三四個鐘落去其實點都做到啲野出泥。 明啊我當時恰恰開學真係乜都唔識 成舊雲咁 連課室都搵唔到 番學又遠又早起身 乜都仲係適應緊 但學啲野就好難 完全無接觸過 後來真係靠自己捱過.. 用盡好多方法去令自己覺得番學讀書唔係一件辛苦既事 咁都仲有85分可以做啊？ 雖然而家呢啲功課已經唔係話好似以前dse比力就可以拎到5** 但係盡力嘛！ 就盡一次力落去做呢份功課！ 我唔知道distinction 要幾多分或者要點 但係講真 有時啲野唔行到最後又點知去到邊呢 唔好放棄啊 所有人都陪你

有時唔開心人地一鼓勵你 眼淚就會忍唔住流

但之後又會諗點解要人鼓勵先可以振作，覺得自己勁冇用正廢物

keep calm and carry on

今晚真係行唔到住
聽朝再黎過

介手 其實會好過點

我唔會放棄
只係 我走到好累了
我會加油
謝謝你

不嬲廢開有條路 啱唔啱先

聽日再黎過 唉 今晚搞唔掂

會攰會唔開心都係好正常既事 有咩事就講啦 加油💛